有無人真係無朋友?

讀書時識既人無晒聯絡 ，出黎做野又識唔到人

be frd ok?

朋友冇乜用

可能出殯嗰一刻用（但閣下都死左，鬼知）

sp就夠

開響時事台目的係？

有冇反省下點撚解呀?

here

無緣社會無緣死。不過倒轉諗好似教會你有心搵實有人肯做朋友，你又肯唔肯？

一.一揮手

得表面𠴱啲算唔算有

點算

呢到
個個都係哈哈笑就得
試下自己一個行開
跟本就冇人發覺你消失左
平時同你一齊哈哈笑個班跟本冇人care你
已經試過係幾個圈子發生過
根本就冇地方容立到自己
同呢個世界格格不入
由其係當你完全唔出聲，觀察下其他人做緊咩個陣，跟本就冇人會留意到你
你就好似係來只另一個世界黎既旁觀者咁

因為從小到大被同學同事欺凌搞到對人唔信任，越來越少溝通慢慢變得唔識社交
本身個人勁好恰，好聽就好善良唔好聽就on9
對人無防備又有自我反省，會改善自己
同時自我保護都好強，之前朋友新識的都會攞我講笑，陌生人會撩我，基本上我唔駛太主動去識人，只係驚比人笑比人串

有
但舊年過左身

個人勁好恰，新朋友都會用我講笑

同香港人一樣

成日俾政府恰

d人最後個個只會逃避

正常

無朋友的人生可以點過